未來係屬於雲加既 啊仙奴既

所以現在 同 將來的現在都唔係你地 返去做16弟跑

吧

你up乜柒

雲加